巴拉圭肯定收左錢

哥倫比亞都穩奪首名出線，留哂力hea踢都贏，咁好機會踢亞軍庭出局，唔係收左錢我真係唔信

買左幾多

200巴拉圭勝

就算巴贏到，阿根廷都一樣會出線

咁簡單既事實都搞唔清真係抵你賭幾多輸幾多

點解

出三隊架喎

Rules 都唔識 學人賭錢 抵死

😂😂😂

新手，200蚊當入場費算抵啦

本身以為得樓主柒，點知又多個衝出黎柒

唔識又扮識，人講放水佢又講。屌，媽，好柒呀

陣間日本贏埋
到巴拉圭出局

巴拉圭贏 阿根廷要對巴西

呢隊阿根廷對委內瑞拉都未必過到

場場加時win

今屆要做俾小花

都幾肯定贏硬

唔識賽制.有最佳最三名?

12隊 8隊入8強
你話有無

唔該曬.